8.18前夕勿假膠勿分化

8.17連登出現左唔少post我覺得影響到士氣嘅post。

希望大家記住，真正嘅大敵唔係連登，運動要成功，要大家同心協力，不分化，不篤灰，不割。

先講狗公事件，樓主都講到俾最後機會，大家唔好再爭論落去。（Btw，我第一個諗法係 DLLM香港依家咁都仲有心情食女。）

另外，拉丁文代替正體中文就唔好啦，早兩日先屌教局想刪說話同聆聽幫新移民，我唔想再有人去干涉本土文化。唔識廣東話同正體字，稱唔上叫香港人。

仲有Post成日講”乜乜乜我屌曬你地老母”，呢句我希望你對黑警講啦，今日光復紅土都已經消耗體力，事後理性討論同檢討係應份，自己人討論時平和少少無壞。而有重要嘅一點，我相信前線自己有私人討論下一步點做，每個決定都有佢地自己見解同深思熟慮，批評嘅同時唔該大家尊重番，不竟現場資訊同實際情況幾難預料。

最後，唔好自滿，唔好覺得我地贏緊（梗），今次輸左，我地真係無下次㗎啦。五年前就係呢個錯覺，害到運動失敗。Be water同對抗要適宜，合適時候做合適嘅事。對方準備充足就適時散水，對方窮追猛打就當以武制暴。

總之大家記住，
不分化，不篤灰，不割。
還望他日，煲底相見。

8.18 港島相見